VB náš NN NN ? 
V NN NN VB moc AA v našem NN . 
AA NN skoro všechny NN VB , NN nebo se VB na NN v NN , v NN a NN . 
VB , že to VB moc náš NN a taky , že NN VB Vf v NN bez toho . 
Když se NN VB ráno a si VB NN , zaprve si VB NN nebo VB nějaký NN . 
Tak VB AA NN a tak NN NN Vf náš NN a pak AA NN . 
VB na NN jaká VB naša NN o AA NN . 
Když VB v AA NN VB moc AA pro všechny abychom Vp o NN a jaký VB NN v NN i ve NN . 
To co VB o NN VB uplně na NN a na to jak ona nám Vp NN , NN a NN . 
Někdy NN NN taky Vf náš NN . 
NN se Vp AA NN NN a často si to NN VB . 
Ona VB Vf taky AA NN . 
Z nich NN VB svoje AA NN . 
NN VB Vf náš NN o NN , protože ona se Vp AA NN našeho NN . 
